父婦拗小花定牙朗邊, 鬧離婚永不相見

一對夫妻因「美C」嘈離婚 甚至還...

在足球世界中因世界盃比賽而結緣的神仙眷侶不勝其數，但是因為世界盃而離婚的恐怕是少之又少，近日，俄羅斯當地一家名為Argumento I Fakti的報紙就刊登了一則俄羅斯夫妻因世界盃而離婚的新聞。

據報導，夫妻二人Arsen和Lyudmila在觀看阿根廷淘汰尼日利亞的比賽時，發生爭吵，Arsen是美斯的狂熱粉絲而他的妻子Lyudmila則是C.朗拿度的迷妹，兩人在梅羅誰更優秀的問題上爭執不下，最終Arsen決定結束這段婚姻，他在第二天就向車爾雅達雷爾-萊特(Dorell Wright)克法院遞交了離婚申請。

在接受媒體採訪時，Arsen透露道，他和妻子正是在2002年於酒吧觀看世界盃比賽時結緣的，但是兩人在本屆比賽中的分歧，卻成了他們不可調和的矛盾：「從這屆世界盃開始，她就一直嘲笑美斯，還說什麼他連12碼都進不了的話。」

「我也忍不住告訴她我對沒用的C.朗拿度，葡萄牙隊以及她喜歡的球會的看法，然後我就收拾了行李離開了她，永遠不見。」

女人撚識波咩

女人淨係知邊個靚仔啲就支持， c朗射失十二碼又睇唔到

真男人

連登夫婦

父婦

朗迷質素係咁上下

牙朗夠射唔入十二碼啦
呢啲唔識明辨是非嘅八婆離婚係好正確
美斯淘汰賽兩助攻，咁牙朗又有乜貢獻

阿根廷球星美斯繼2010年南非世界盃創下0.00%的最低入球轉化率紀錄(29射0中)後，本屆世界盃本有望挑戰，可惜於對陣尼日利亞的分組賽賽事中射入一球，只錄得18射1中5.55%的入球轉化率，無緣再挑戰其2010年南非世界盃創下的0.00%最低入球轉化率紀錄。而他的死對頭葡萄牙球星C朗於本屆世界盃只錄得21射4入球的19.04%的入球轉化率便與美斯一樣十六強出局，想必看見美斯所創下的一個個最低入球轉化率紀錄必定會自愧不如吧！

美斯今次真係球王本色，繼0.00之後再創5.55紀錄，C朗拍馬都追唔上，我係朗迷都係咁話

聯賽唔計
助攻唔計
計眼神 計鬥心

計緊你地小花迷最鍾意計既入球轉化率喎 你地季初西甲有計埋助攻咩

鬥心同眼神贏曬

4入球唔計